又係你丹麥，協議波專家

2004年歐國杯瑞典 2:2 丹麥
2018年世界杯法國 0:0 丹麥

小組賽專家，點同你玩呀。

體育精神 國家榮譽

唔見你話法國出閪陣?

你老母法國西成咁 1:1都得啦 洗唔洗0:0呀

法國都閪陣
人地二隊都勁過英撚

我有話英撚唔閪咩

法國今場擺到明閪陣，下半場最精彩的最後十幾分鐘，呢鬼佬講波佬只係講下球員名打發時間。

最西係上場1:1澳洲

其實法國先係尾場玩野既專家
16歐國盃尾場0-0瑞士
14世界盃尾場0-0厄瓜多爾
12歐國盃尾場0-2瑞典

柒左就認啦
法國又唔係尻排 係風流波hea踢 關閪陣咩事

擺閪陣同hea踢唔可以同時出現咩
屌你老母 樓主都話閪陣呀
柒左認啦 扮專家

英格蘭同比利時果場都係閪波，除非你博阿傾爭神射/走線。

可以同時出現 但今場唔係
樓主講就真理？
打4231正路法國要試嘅陣wo
Fit返人腳 點閪法講兩句聽下
定賭輸嬲嬲豬

要睇巴西同哥倫比亞行咩走線先
都幾大機會要鬥輸

法國仲仆街過丹麥

有咩協唔協議
澳洲隊-6閪連波都贏唔到就番歸啦

輸條撚咩
試到d咩 你又講兩句？
最後係咪夾得好？
on撚9 話法國閪陣踩親你條撚咁
咁既人腳唔閪呀？

豬sir
Lemar griezmann dembele
N zonzi kante
Mendy kimpembe varane sidibe
Mandanda
除左個龍可以爭論下 個個都踢大會有返咁上下個人實力
問你又左避右避 點閪法又答唔到 忽然球迷我費時屌柒

哥倫比亞踢後

晒時間睇波

早知補眠唔洗捱夜睇埋美欺

輪換=閪陣

狗會個和得2.30

雙1.58
一早收到料和

最慘應該係秘魯
打得幾好但第一場冇運

最識波係你lu
今屆法國踢得就係閪
對住丹麥都明知係死守
但一味鳩猜 禁區內射門得嗰4次
踢緊大會就係好 就代表出緊好牌?
大軍名單有邊個冇實力呀